我係度宣布

民陣不代表我

以後民陣只有權力發起任何形式抗爭
人民參與係人民意志

民陣無權叫人暫停

包括三罷

推

自推

不服來辯

民陣只係幫手申請不反對通知書

無錯

我地個個都port哂sick

然後你取消

推到民陣肯比返少少承擔

我唔係分化同路人
但大家要知道 民陣以後個角色係點

絕對贊成你發起

但絕對反對你粒水

全世界邊一個地方搞政治活動係想唔付出政治成本？

民陣

不服來辯呀

你老母個老母 年青人樓都跳埋

我地仲有咩可以輸！！